如何面對人地腥丁圖比你？

好似咁

SEND返咁多條比佢

咁咪中伏

而且我只係覆佢熊仔sticker